當年拆皇后馬頭既標語, 可以用返黎拆輪

發展是硬道理